# SCHOOL BOARD TEST

    domain-of-app.test/students/ID
    
### Prvobitno pokretanje aplikacije

Prvo otvoriti link ispod i uneti podatke. Nakon toga koristiti aplikaciju


    domain-of-app.test
    